平心而論，利記係咪英超最穩定嘅球隊

咁多年邊個教都係海鮮

阿記第四 冇人咁認第一二三

留力=傳統 收放自如

咁多年都係咁

穩定地柒